(突發)醫護撑罷工

我地係新界西一群關心社會的醫護人員。因職責在身,未能罷工。但我們會在5/8戴上黑色口罩及黑絲帶以示支持。希望政府出來回應港人五大訴求,因為這才是目前香港最逼切的訴求。
希望其他醫院一起發起黑口罩及黑絲帶行動,於5/8當天配戴,一齊支持香港!
香港貴在有香港人!
五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

感謝醫護人員

我無嘢講

屯醫好波
我系護士
我撐罷工
香港加油
五大訴求

push

大西北

推
聽日黑口罩AN

醫護人員好野
有愛心既人特別美

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

罷工不罷醫
令香港人安心罷工

pish
你地無做錯到

❤️堅守專業

Save life. Save HK.

推呀

Push

p

🤜🏻🤛🏻

罷工不罷醫

我罷唔到因為我專業

光復香港 時代革命

光復香港 時代革名

Push!

推到所有醫院cluster見到

推

大西北醫護respect